[文宣建議]我地係咪應該要向其他人宣傳呢條片嘅信息黎反紅媒，持續宣傳批判性思考的重要性?

呢條video可以睇到旁白的重要性，同一單新聞唔同表達方式就比到讀者唔同感覺。

【男人EEETV】第25堂！VO老屈王！

個人認為導致而家好多人信哂紅媒講野係因為佢地
缺乏/忘記批判性思考!!!!

取自 批判性思維 維基百科，自由的百科全書

低級的批判思考者(即持有弱批判性思維者)人們稱作詭辯家，他們有嫻熟的思考技巧，卻不管自身思維是否有明顯問題，他們善於挖掘他人的思考漏洞，用種種手段、技巧贏得辯論、打動他人、謀取利益。

然而，高級的批判思考者(即持有強批判性思維者)是公正無私的，他們試圖評論一切推理的真正優點與缺失，無論出於自己或他人。他們不會控制他人或逃避真相，而是用有道德、負責任的態度思考問題，他們願意聆聽自己未必贊同的論點，如有更正確的推理，也願意改變自己的觀點或立場。 [我地連登仔要有嘅野?]

另外有小小提議比文宣組作考慮/參考:
1. 街頭默劇/去學校表演，邀請市民/學生做旁白。 (比佢地親身體驗教佢地批判性思考)

2. 18區快閃唱歌(光輝歲月、海闊天空激勵香港人同引起共嗚，連登高登音樂台比較好既反送中改歌)
-->歌曲真係好有傳染力，令其他人較容易接納意見而且增加本土歸屬感。

3. 係文宣/示威時對-->拎住本教科書讀課文，好記得小學果陣中文教過編批判思考的重要性相關課文，有冇巴絲打可以揾得番出黎，我地要用小學生都識嘅野打佢地嘴巴。

push